琴日俾人拒絕左 好唔開心

拍拖半年琴日被飛
講清楚佢只係當我係兵
我好想打一段嘢俾佢 好唔好

Let it pass

做兵都制？

覺得佢好似睇錯左我 有好多野想同佢講
怕唔講會好後悔

愛一個佢開心就得無論身份係點

拒絕番佢羅，豬兜

講左其實冇乜用，不過如果講左舒服啲未講

打電話親口講定wts打篇千字文好

支持
麻煩樓主記得cap圖擺上黎

email比佢

其實樓主講到咁都諗好晒啦 想點做咪點做囉

條女應該會當你on9 睇都唔想睇

不過我agger講咗感覺良好啲就講啦
Wtsapp